要求為上水屠房三千隻大陸豬，超渡五天！

一車車死大陸豬，我以為食美國豬了

越南一百二十萬隻
你慢慢超

跟手劏埋每日150隻果啲